鍾意initial嘅絲打請入

有朋友因為有急事平放全新initial衣物，香水，墨鏡。有牌有衣袋。有興趣嘅絲打可以睇睇呀

Ig:initialfans2017

跑唔夠數要自己食

真係唔係員工